摩帥遭質問：花曼聯數億英鎊不尷尬嗎？ E-mail 此主題給朋友

本週六，英超將迎來「賽點」，曼城如果擊敗曼聯，他們將奪得今季的英超冠軍，這樣的境況無疑對摩連奴對曼聯很殘酷。但就是在這樣的情況下，天空體育專家奧利弗賀治還給摩連奴補了一刀。

賀治直言，摩帥應該對他今季的成績感到尷尬。他表示：「上季，曼聯排在英超第6名，看起來曼聯今季的名次進步了。不過，評價一支球隊，也取決於你如何看待這支球隊的球風。從某種程度上來講，曼聯正在轉型，但毫無疑問，這是一個非常昂貴的轉型。有些人會認為，曼聯球迷有權期待得到更多的回報，因為他們現在和曼城的差距太大了。」

「雖然整體來說，曼聯是取得一定的進步，但是我仍然認為，摩連奴應感到尷尬，因為曼聯花費這麼多錢，結果卻被哥迪奧拿的曼城甩開這麼遠。摩帥應該感到尷尬，這是他今季的主旋律。他總是說出一些荒謬的言論，比如他在曼聯繼承的陣容不如哥迪奧拿在曼城繼承，這搞得曼聯好像一個小球會一樣。」

「這種說法，無疑是對球迷的侮辱，但這符合摩連奴的想法，他覺得自己進入一個實力一般的球隊，然後他將會把這支球隊打造成超級豪強。哥迪奧拿和摩帥都花費數億英鎊，但哥迪奧拿正在創造出一些美麗的東西，大多數人都承認這一點，而且中立者都喜歡看曼城。」